［經濟攻擊］打破 貨幣掛釣 1:7.8 政策

港幣一直係送比中共既主要資金來源
只要令美國手打破
［1 ： 7.8 ］掛勾政策

唔好話攬炒

中共直接放棄香港都仲得
因為已經冇價值

大家唔洗眼紅OT錢、販毒錢
到時港幣變廢紙
賺幾多 都係一樣

窮人都係窮 可以去申請綜緩
富人都係窮 因為天文數字換唔到美金

黃絲可以移民既快啲移民
黑警唔洗移民，冇地方會收你
準備同我地一齊死吧

生存於香港既黃絲
唔洗有幸存心態
大家要記得

[ We burn , They burn with us ]

唔work
制裁官員反而更有可能

反正一定有人
仲打算損敵10萬
自傷100 心態

中共就係靠香港同美國鬥

但香港人未有必死重生決心
結果會點？
咪一直被中共用狗鍊拖住走囉

當你地連發聲都犯法既時候 就先會諗
同歸於盡

到時就唔係攬炒
只係「想」搵人陪葬

「後知後覺，正正係民眾失去力量關鍵」